西灣河中槍學生手術後痛楚不斷 子彈致骨折至今影響走路

市民去年11月11日發起三罷及「黎明行動」，當日有交通警在西灣河驅散市民期間連開三槍，近距離擊中21歲學生周柏均。匿稱為「熊仔餅」的他在facebook專頁提及身體受槍傷影響，他至今逾1年仍受後遺症困擾，包括身體出現嚴重痛症，痛至「食不到止痛藥」兼嘔吐不斷，骨折仍未康復，近數星期更經常發夢夢到當天中槍情況，故新一年祈求身體健康，亦呼籲市民可在他下次出庭時支持他和其他庭上「手足」。

自己囉黎，如果響美國，甚至係加拿大，佢已經死左。

含撚啦你
屌你老母

美國死的係警察，因為個個都有槍。香港人唯錯的係冇槍。

人地美國一拔槍就自動開隨身鏡錄影，無得亂咁拔槍

2樓係著名5毛
唔洗晒口水落佢到